857有大戶唱好都係咁跌

麥格理升中石油()評級至「跑贏大市」 目標價上調至5.5元

大陸人係857輸左都唔知幾多個十億

邊會買

買定等開車

我都想知, 手上d貨都係10蚊左右入, dklm

油價去到50蚊就比美帝噤住
盈利能力有限

唔唱好啲大戶點走貨

正解

好多大劣人10蚊左右入左貨

呢隻係其中一隻散戶典型撈底輸到仆既例子

me

低處未算低

油價一震不起

月供都輸得好甘下，早幾年一直係 $10 上落，而家平均買入價溝到 $6.8

857。個價係大約油價/10-11。唔信自己對下

有同事9蚊入左十幾萬.6蚊又溝完。而家5蚊

油價一百蚊，走去買857, 係摸頂而非撈底。

同埋，唔好成日話大戶。一般大戶投行，都控制唔到857。
因為有能力左右857ge，係中東坐擁石油班國王。

好快跌返落4.9

玩油就ETF啦

我話散戶姐。無話大戶
散戶見857跌到咁上下就撈。連油價發生咩事都未必知